多圖，心血來潮起左間地鐵站俾我隻貓

話說我隻垃圾貓好鐘意玩啲爛鳩紙盒啊，膠袋個啲

最近屋企有個a4紙盒，條友當然就梗係拿拿聲跳入去啦
於是我呢個爛鳩主人見個樣咁似地鐵站，就diy左出黎

成日拍鳩個鏡頭

完成，正面

側面，柒柒地包得

地鐵站內，入面似更衣室

條友衝入去

8P: 我係地鐵獸

四圍聞下，盡管家職責

最後坐定定左陣叫我幫佢影翻張相

第一次diy，做完真係好爽
上黎分享下，順便睇下有無巴絲有其他diy

Between，賣下廣告先，我隻樣衰的貓ig: picassothecattt

整間狗屋佢住仲過癮啦

張床大到

咩撚野地鐵獸

Black jack 21

好撚得意

白滑腳仔

整得好靚

有心思

IP都唔洗check

24minute62正皮

正

正啊

乜咩撚野地鐵獸

佢本身都狗系格都搞到間屋狗竇咁啦唔洗整

咩床呀，係地鐵站

好得意啊巴打好有心思 巧手

係入面屙尿就玩完

咩黎？唔識

好正啊幾鬼精美喎又

L > C

未睇先正皮

佢未變怪獸梗係得意架，再夜啲啦睇下仲得唔得意

琴日先踩完龜屎水，要奶嗎？

好可愛

唔好扮識我喎，我現實無乜朋友

我的原則很簡單，有貓就正評

要整，由plan，勾圖到完成都係四個幾鐘，你我做到

我8P賤格還賤格，但從來唔亂屙屎尿

多謝巴打先

正皮

加油

好味

玳瑁世界級可愛

好靚

信唔信整好左個紙盒，過多一兩日條友so都唔so

但個留言數...啲人當fb/ig咁用

信啊 之前買左宜家張床 訓左一日就唔玩

好得意呀喂

好有心機👍🏻👍🏻

鴛鴦面好得意

以後放係度，我屋企有個角落走露宿路線

想同樓主做朋友得唔得

聽日就玩厭

如果我整一個出黎
唔洗一日會俾隻衰貓咬爛哂
屋企所有紙皮製既野無一幸免 包括個貓抓板

我曾經想買，係fb見到有人整左個碌架床出黎

正皮上一頁

好有心機

當初未翻屋企個陣，家母覺得佢成個鍾無艷咁

唔係此post重點喎

所以今晚點都黎個最後留影

地鐵獸果吓好match

又會咁好心機 包埋膠

所以我包左膠，希望無咁快爛
抓紙皮好過抓屋企重要野呀巴打樂觀啲睇

廢事咁快爛

好正 個地鐵站萬一爛咗樓主諗住再整咩

真係好有心機

隻龜無事啊嘛

貓奴樓主咁有心機幫主人起個站
佢一定知恩圖報！痾督尿係站頭

俾我一定整唔到

如果唔係點叫地鐵獸先

未獸化前

樓主好勁

好在無事，差啲俾個肥西踩死

下鋪整埋波板糖人先得喎

唔會整唔到
前盒去底癡住後盒，a4箱蓋當地鐵蓋，拎紙包再拎膠包，得左

Sem break先會心血來潮，下回都唔知係咩架

Btw多圖竟然真係多圖

好有心思

勁有心機

幾時再埋大堂同月台？

好可愛丫

我呢個廢好多
之前心血來潮用notes整比隻貓玩 想睇下佢咩反應
點知唔洗10分鐘已經玩完

甜筒 ?

留名

樓主點解唔整大間啲啊

幾時有呃過你

巴打有無idea點整先，有我整又有乜所謂

好qq

Exam完發泄？
用料厚啲就hold得住啦

又幾環保

好得意

超可愛

土地問題

你隻貓都幾雜下喎，見到下層係黃貓

不過雜得黎都好靚好cute

訓醒
主人無玩到喇，不過寵幸我係我隔離訓，好開心呀

好好好可愛豬呀

8P: 多謝你讚我靚女呀，但我不嬲行緊野獸派

醫生話佢唔係純玳瑁，應該係佢老尾俾黃貓屌過 ，或者佢祖父母個代有黃色基因，先會一撻撻色

見到佢咁肥美 我已經加左ig

怪醫黑傑克 應該係話你隻貓似

留明

推

好想攬住佢

一開始睇諗緊點解咁熟面口

原來之前睇過你個絕育post

Btw我今日先開始考試
你已sem break

佢唔鐘意俾人攬住，鐘意主動過黎發姣多

清，ho ball

佢好翻哂喇差唔多
要開始減肥，有個肥肚，係愛協餵乾糧太多碳水化合物
無讀考試科

張圖 好好笑

隻貓塊面好型

好型阿